GODZILLA 怪獸惑星

啱啱出左,幾好睇,好似無乜人講

第2集好似要等好耐

Netflix上第1集都過左日本首映3個月先上, 依家日本5月上第2集, 咁Netflix起碼都要等多3個月

《GODZILLA 決戰機動增殖都市》2018 年 5 月上映 有排

好普通既劇情
麻麻地 哥斯拉無震撼感
d動畫無gantz o咁靚

故事情節緊湊
科幻故事黎講入面嘅科學算合理
絕望感好重，真係感覺到對住哥斯拉無能為力嘅感覺
唯一唔中意係佢啲3D作畫，尤其是人物畫風
其他好多支線，例如其他外星種族同人類嘅政治角力應該好有發展潛質
希望下幾集唔好草草收場

期待機械哥斯拉，不過仲開唔開得郁呢？

我覺得最尾好有絕望感wo
未上船既人都唔理，命令走先